打尖廢老全部仆街死！

喺巴士站等車嗰陣 本身我排頭位
之後因為咁啱嗰度滴水同曬咁我就企後一個身位
如是者我企左10分鐘 之後就有車到站嘅時候 有個死廢老女人打尖
咁我當然岀聲同佢講「阿姨 排隊後面呀」 但條仆街竟然理直氣壯咁話你前面冇人我就緊係入嚟啦
咁我緊係唔服氣啦 我即刻同佢講「小姐 你就算話前面冇人咁你都見到我同後面乘客排緊隊啦」
然而佢繼續堅持「前面冇人我就緊係入嚟」嘅道理 喺度話9我
我再同佢講 咁如果地下有嚿錢 冇人執 咁你係咪要順手牽羊呀？因為冇人執呀嘛
佢就話而加啲後生真係差乜乜乜乜

屌佢老母。嬲撚到跳曬制

好彩架車到左 我上左車 如果唔係 屌撚到佢上西天
0
0